吉仔出返撈烏冬

好撚貴
之前個拉麵又難食到嘔

幾時先出返菇飯

菇飯+胡椒粉